隻貓成日痾係地下 點解決？

放咗個貓沙盤係果個位 佢都依然係附近痾尿
已經維持咗一段時間 好困擾 點算

一見到佢想痾就捉佢入砂盤，跟住摸頭讚佢
一係捉佢入籠，砂盤放埋入去，每次用岩都讚佢，等佢知道咁樣做先岩

利申：隻貓兩個月第一次入屋企已識用貓砂

對待主子要耐心，耐心，再耐心。

唔好用教人嘅方式對待主子，因為佢哋嘅智商唔會太高，佢哋唔識得將兩種事情嘅因果合埋一齊諗，所以要你呢個奴隸去一次又一次咁去重複，令佢習慣咗，當然佢都仲係唔會明嗰因果關係嘅，但佢知屙完就有嘢食

動物傳心術問下佢點解

笑咗

我係問點解決

其實佢多數會入貓沙
但每朝一起身 就見佢痾咗係地下

佢係我放緊教既時候痾

你只要將貓砂鋪滿全間屋 佢就冇辨法痾到係地下

個陣我家主子啱啱黎屋企, Farm Cat 黎, 所以佢集慣係一堆野到痾
棉被又痾過, 一堆衫入面又痾過
俾我發現左之後放個貓砂盤係佢面前, 抱佢入個盤到,
佢坐左陣 諗住行開個陣又抱番佢入去, loop十幾廿次
之後佢就識自己係個盤到痾

但我果隻其實本身都識用貓砂
係襯我地訓曬教就痾一篤係地下度 痾完仲要用手挖黎挖去

痾完就挖係天性嚟既 如果佢喺你訓咗先咁做 可能係佢嫌個沙盤污糟 因為我屋企隻衰野就係咁 佢去完我未執 佢就嫌個沙盤污糟 然後週圍痾

你用咩貓沙先？
可能係太硬身佢踩落去唔舒服/佢唔中意
試下換第二隻貓沙睇下點

可能佢唔鍾意用緊個款貓砂/貓砂盤/放既位置，要逐樣試睇下邊度出咗問題，希望下面條片幫到你

係咪你等佢痾好多篤先剷

我有隻貓好衰
每次行入屎兜要痾番指定個一個位
個個位有野未清你就死硬
因為佢會係你張床度痾

唔該各位巴絲 我再試下轉貓砂
佢頭先入痾咗篤

好啦講笑啫
我之前主人都係咁 成日係貓屎盤前面解決都唔行多步入去
後來發現係貓砂唔夠多 佢發脾氣抗議

樓主貓貓d wewe 同💩💩正唔正常啊？因為我隻貓都試過咁，點知佢係肚痾唔想整污糟個貓砂盆所以係地下痾，同佢睇左醫生食左藥就無事了

未閹，射尿霸地盤，點教都會繼續射

係尿既地方放食物

佢絕咗育架啦

正常呀

咁你隻貓有潔癖，要瘋狂清廁所了

天性黎
你唯有閹左佢試下
但佢射慣左可能閹完都繼續射，你要有心理準備